        this.questions = [
            {
                question1: 'Which HTML tag is used to create a hyperlink?',
                choiceA: '<link rel="" href=""/>',
                choiceB: '<a>',
                choiceC: '<h1>',
                choiceD: '<p>',
                correct: "B"
            },
            {
                question2: 'Which CSS property is used to change the background color of an element?',
                choiceA: 'text-color',
                choiceB: 'color',
                choiceC: 'background-color',
                choiceD: 'font-color',
                correct: "C"
            },
            {
                question3: 'How do you add an external JavaScript file to an HTML document?',
                choiceA: '<script src="script.js"></script>',
                choiceB: '<script href="script.js"></script>',
                choiceC: '<script link="script.js"></script>',
                choiceD: '<script import="script.js"></script>',
                correct: "A"
            },
            {
                question4: 'What is the purpose of the CSS property "float"?',
                choiceA: 'It makes an element float on water.',
                choiceB: 'It determines the width of an element.',
                choiceC: 'It changes the font style of an element.',
                choiceD: 'It controls the positioning of an element in relation to its parent.',
                correct: "D"
            },
            {
                question5: 'Which JavaScript keyword is used to declare a variable?',
                choiceA: 'let',
                choiceB: 'float',
                choiceC: 'varName',
                choiceD: 'int',
                correct: "A "
            },
            {
                question6: 'How can you select an element with the id "myElement" using CSS?',
                choiceA: '.myElement', 
                choiceB: '#myElement',
                choiceC: 'element=myElement',
                choiceD: '@myElement',
                correct: "B"
            },
            {
                question7: 'What is the correct syntax for a comment in JavaScript?',
                choiceA: '<!-- This is a comment -->',
                choiceB: '// This is a comment',
                choiceC: '/* This is a comment',
                choiceD: '# This is a comment',
                correct: "B"
            },
            {
                question8: 'Which HTML tag is used to create a numbered list?',
                choiceA: '<ol>', 
                choiceB: '<ul>', 
                choiceC: '<li>',
                choiceD: '<list>',
                correct: "A"
            },
            {
                question9: 'How can you apply a border to an HTML element using CSS?',
                choiceA: 'border: black',
                choiceB: 'border-width: 1px; border-style: solid; border-color: black', 
                choiceC: 'border: 1px solid black',
                choiceD: 'border-style: solid',
                correct: "C"
            },
            {
                question10: 'Which JavaScript method is used to add an element to the end of an array?',
                choiceA: 'push()',
                choiceB: 'pop()',
                choiceC: 'shift()',
                choiceD: 'unshift()',
                correct: "A"
            },
        ]